是日晚餐（終於 update)

咖哩雞錘?

魚煎得靚

No just normal drumstick

好正

檯面先扣兩分 碟扣一分

是

點解

咩汁

是油汁

個雞腿點整

醃完幾粒再放是油 鹽糖煮半粒-9個字

不了